原來今日0確診，政府公然發放假消息誤導公眾。

我就唔信無啦啦咁多單，FC左未？政府講野都可信？

愈來愈多單、永續限聚令、封城、嚇外國唔收香港人 呢一個月會發生

繼續吹，我唔信咁多單，一係你公開埋確診者個人資料，入左邊間醫院咩Ward幾號床，雖然都可以搵人扮

計返開放比跨境學童返學
好似時間上差不多爆

如果係真，代表國安法搞到咁，政府無能

如果係假，呢個政府又呃人

暫時當假先

是撚但啦
反正佢up乜鳩
記者會都問唔到佢乜
就算係假呀
你吹得佢脹？

佢令人憎恨香港政府
國安法拉得